[預言PO] 今晚兩隊英超球隊晉級!!!

分析一下

多VS鏝
夏難特- 虛火已過, 對住曼城兩個中堅唔會入到波啦
有耶穌有取消佬, 作客嬴波

利VS皇
唔洗多講, 反CUP不嬲係利特質, 加埋有蓋清燈
係晏菲路大炒皇馬反CUP絕對冇問題

今年我地英超天下

即刻all in多同皇

咁曼聯對格蘭納達呢